新北OL醉遭性侵 一句「這樣開心嗎」讓色同事現形

新北市一名古姓男子前年到台中參加服務單位舉辦兩天一夜的研習活動，卻趁女同事酒醉，闖入她房間，強脫衣褲、撩起長裙性侵，女同事無力推開古男遭淫辱，事後LINE「你好像沒有帶套」、「這樣有開心嗎？」誘古男同意驗性病並稱「想著一切都美好」。新北地院據此認定古男乘機性侵女同事，昨判他3年4月徒刑。

判決指出，前年3月古男（48歲）的服務單位20多人南下台中參加2天１夜的研習活動，第一天晚餐時，被害女員工喝下5、6杯小杯的高粱酒後就酒醉，由王姓女同事攙扶進房間，但因同房間林姓女同事還沒回房，也沒鑰匙，所以沒有鎖門。
那知，女子睡到半夜，驚醒發現古男闖入房間，脫去她衣褲並撩起長裙，趴在她身上性侵。女子無力反抗，不斷說「不喜歡」，古男仍不罷手，還無恥說：「寶貝妳好棒，我好愛妳。」事後還躺在她身旁休息，女子因酒醉再度陷入昏睡，不知古男何時離開。
數日後女子提告性侵，新北地院開庭時，古男僅承認撫摸女子胸部及身體，以及幫她拿礦泉水，辯稱當時雖然想做愛，卻因酒醉而無法勃起，他才抱著女子躺在身旁，沒乘機性交。
但女子出示兩人LINE對話記錄，顯示女子曾追問古男「你那時已經超過了」、「沒辦法接受這種關係」，古男回答「我想我們是過了吧！就留在心中吧。」
女子質疑「你該不會有梅毒，還是愛滋吧」、「你好像沒有帶套」、「擔心會不會中鏢」、「要不要去驗一下」、「有沒有射？沒射，也是會有懷孕可能」，古男則表示自己從不隨便，要她別擔心，還答應跟女子一起去驗有無性病，並要求女子不要跟人說他已結紮。
女子進一步LINE古男「那天根本超醉，完全沒感覺吧，這樣有開心嗎？」古男竟回「想著一切都美好」。

不要....停定不要停

磨牙

入球球員：🇭🇰鄭展龍(傑志) 90'+2'
(今仗比賽最佳球員、
獲選亞冠盃本週最佳入球 11790/15538 得票率 76%)

熱烈慶賀傑志擊敗柏雷素爾，歷史性奪得香港球會亞冠盃史上首勝！

亞冠盃 2018-04-04 20:00 傑志VS天津權健 @旺角大球場
*$100、$300門票已售罄，尚餘$250成人門票，欲購從速以免向隅

賽事門票將經由Cityline購票通之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 公開發售至2018年4月3日晚上23時59分，而預售之尚餘門票將會於比賽當日早上10時起於旺角大球場發售。有鑑於上年亞冠盃安排上的經驗，在與足總商討及建議下，比賽當日持主場門票入場的球迷，不論該主場門票屬任何種類，均必須出示有效之香港身份證明文件或非客隊所屬總會之護照方可進場。